有冇巴絲想黎緊同遊海園公園？

利申90後走堂的巴打

Tg: playerpp

快d入黎話我打錯字啦

黎啦黎啦😂

推

機會黎啦

唔玩機動遊戲

咩都玩